［學神］求師傅介紹 忠義街 棍van

8月考啦屌 求救啊
感激不盡！

搵人救下我

8月考咁早求救？

唔係要同D師傅講定先咩 一陣無人教就等仆街

考前個2,3個月先搵啦

咁你唔係搵完就可以即刻學架嘛

屌 大部分師傅都臨考先學

學定教

教 你太早搵佢佢都係hold住你臨考先比期你

但如果我覺得呢位師傅唔得掂 咁我仲邊有時間轉 姐係硬食？

8月又真係唔洗咁早學既

咁早學 學完你咪又係唔記得盞又俾多舊錢臨考之前補

太早搵，無師傅會睬你，佢地自己啲期都係2-3個月，4月尾五月頭先搵

真係搵完就即刻學

搵間叫“有記”
嚴師
不過我啱啱學夠鐘去考一take過

樹大有枯枝，中過招

more

其實唔可以早d學ga咩
我肯俾錢, 點會無師傅黎

唔通你搵完佢 仲同佢飲完幾次茶 再傾埋個人心理歷程 先學咩

我意思係搵完佢要約佢 比人約撚左咪無人教囉